[EUW LOL] 有冇巴打一齊打Rank

Season 8正式開始
有冇同樣玩EU West既巴打都一齊打
Main AD 上季白金5收尾 今季想搵個雙排拍檔
有興趣留id

銅5得唔得

唔係唔想同你排...係排唔到...

我tg: symphogear99
euw; 2chainyoloswag
專上路

Normal?

無任歡迎 請留id

Tong0126

Push

近排有啲忙，大概下個禮拜就ok了

harrrrrold

利申幾個月無乜點打rank

waro66

unrank

Kelvin1999
夠20隻英就開始打rank

等緊Riot fix account transfer 問題
我個帳係Oce轉唔到過嚟
Main ad mid 除上路外 咩位都可以打
好耐之前台服上過鑽5 跟住隔咗好多年冇玩
近呢2個月先開始玩返 銀4開始上返金2
之後就過左嚟英國
[member]

dllm 7撚左

再留過啦

搭單問句有無人na sever

user doesnt exist

推

p

台服金1
Eune鑽4
Euw unranked

ID: Brain MIA

冇人打LoL?

✋✋✋
剛去左德國讀書😭好無聊 正想搵人陪我打
之前打台服 銀5 我好少打牌
EUW新起步，id: Freaky Kitten
我main Sup> Mid